容許我將我既心底話係到打出黎

大家都有感覺 為左你我放棄過一切 但就係一齊唔到
事隔咁耐 我亦有左另一半 但偏偏都會諗起你

我永遠都會記得 記得一個同我咁夾 一樣咁爛口
一樣咁口硬心軟既你

最後你唔好食埋啲咩減肥藥啦 身體又唔好 食完成日病 你係我心目中 已經係好完美 由其是你剪左短頭髮

各位 唔好意思 夜媽媽係到鳩up

咁你放撚過人啦

一係追佢 同現任分手
一係忘記佢 專心咁對現任
唔好做賤男 okay？

甩唔到

唔好做賤男+1

嗚嗚嗚

我們 那麼甜 那麼美 那麼相信 那麼瘋 那麼熱烈的曾經 為何我們 還是要奔向各自的幸福和遺憾中老去

我都唔知點做好 真係好掛住佢

真係幻想出黎既就好